新華社喺外國落廣告開戰線

【戰線再伸延】當新華社在德國商報登報…

本來已經好攰，我想喺28號之前，再做幾樣嘢，推波助瀾。

但係今日唔寫完呢一篇文，我都好難瞓得著。

因為登報同訪問，我同好多德國嘅報館，媒體，都叫做有少少聯絡。今日同一個報館嘅朋友傾緊登報呢樣嘢嘅時候，佢同我講：唔單只FAZ呀，依家商報都玩埋呀。重要係北京自己落場！

下！咩話！

佢俾咗篇嘢我睇，我真係唔敢相信自己雙眼。

係，新華社加入所謂嘅“登報戰”，係商報落廣告，同德國人分析點解香港會有返送中運動出現，標題：香港混亂背後，係深層次嘅社會問題。

先唔好講內容，就係講新華社都喺德國登報，你就知道，依家香港嘅情況係幾咁嚴峻。

香港有咩遊行，泛民有咩搞作，最多都係外交部出嚟播錄音，今次呢個民主運動，竟然令到政府，甚至中央都開闢新戰線，跟連登仔登報，我覺得真係好唔尋常…

有時間我再同大家講講內容。

推比g20團隊睇可以點拆

十連推

我地文宣要做多d
Twitter

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

G20而家掛住係10.1登報玩膠啫，得鳩閒理你咩

文宣呀

9/10

辛苦巴打

10/10

文宣 文宣 再文宣

港共支共係度抄緊我地條橋
不過篇野咁撚長, 一般德國市民會唔會睇哂?

咁靠你領軍啦波台狗

推 要眾籌出廣告

唉 最怕係其他地方d人睇完
會覺得香港無事
共匪嘅propaganda好撚洗腦

推

連新華社都落外國廣告

籌800 萬賀佢老母真係令共產黨會驚

講到深層次社會問題，中國排第一啦!

想睇全文

一國兩制 港人治港 高度自治 真雙普選

［人手置頂］今晚927聲援及關注新屋嶺集會冇人講？

push

對家追緊我地啦 少啲推612同國難啲post 推多啲行動post啦

幫推

起床又少行動post 大家一齊推行動post!!!!!

幫推先

大陸睇黎真係淆撚左

大家推多d行動post

鬼佬心水清，大陸同林鄭啲飛機文 點會影響到佢地

GD

快啲反擊呀
我唔想係集中營相認

佢要抄橋即係我地之前做得好過佢地
大家要繼續

一個報社係另一間報社出文係咩玩法?

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

929
928
101

推呀

共匪嘅propaganda好撚洗腦 《- yes

又係抄抄抄

手足唔可以輸丫

721
811
831

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

中國最叻係咩野？

抄
抄
抄
抄

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

咪分化

P牌推唔到都照推

推一下

對家係咁抄, 我地就要更努力

因為如果佢地輸咗隨時會失去控制香港無咗可以回血劍依個地方佢重唔出盡奶力，所以我地一定要團結各有各做

Push

推到比更多人睇吖

推
辛苦樓主

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch
#DemocracyForHK
#FightForFreedom
#StandwithHK
#CCP70thYearUsurpation

德國好等錢洗？

唔好睇到鬼佬咁高，外國好多低智廢老。

無啦無啦

文宣要多d

咁公道講好多野係時間人物地點正確先發生到，好多人都明因為有TRUMP去燒著反華既藥引，所以先攪到登報戰，如果係2014或之者登報支那根本唔驚你。

借位，(核彈級）尋日林奠話香港唔係自治呀，幫手將佢推上國際呀！

推呀 推完上twitter繼續推

唔好諗住鬥登報
錢實唔夠中國多
同中國講野邊個信

tweet 去美國/德國議員度

對家打

我願意課金

我地份十一廣告係咪遲d都出

全世界由今日開始推行動post！

人地外國人可以用成粒鐘睇新聞...

認同

奇怪，德國登報?
美國有無？

唔可以比佢地搶到話語權

反而想知登報的內容同重點係咩
因為咁先有得拆解
利申：唔識德文

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

放心，930 全球報紙標題會完全蹍壓飛機廣告

支共登報賣廣告點會有人信? 唔好當外國人係支那人一樣咁冇腦?

兩年前支共係美國中部農業州份登報唱衰侵侵打貿易戰, 點知俾美國攞嚟做証據去証明支共玩fake news.

最係支共去外國登報出多D醜, 然係俾全世界恥笑, 順便俾我哋抽吓水.

我地係咪都要出番口號以外嘅文宣

鬼佬好多奶共又弱智架

即係我地6月以黎既行動好有效 !!

香港政府都係啦
D廣告 全字無撚用的
只要我地文宣有聲有畫就得

垃圾抄橋

推唔郁 大家要繼續努力打好國際戰線
唔同崗位唔同範疇都盡做啦

其實支共都係抄緊我地再以本傷人

我開左唔太識用Twitter ac得識得retweet 同like solomon yue 同周庭d post 仲有咩可以做

同意

我地只要推twitter 上去日日話比佢地知香港情況

更本唔會輸

尋日777先係紐時登報
今日又有
想做死人咩

927新屋嶺被捕者人權集會
928連儂之路+添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

除非電視唔放直播 否則我地就要利用個對話平台

對內對外話語權都要搶

國際戰線黎講 下面呢堆外國報紙好大可能都係親中 但唔清楚係當地勢力如何

加拿大 大華商報
美國 德寶商務智庫/德寶商務觀察
美國 商業新聞網
加拿大商報
美國 中國人視界(雜誌)
加拿大 加中時報/加中在線
德國 歐洲新僑網
西班牙 僑聲報
法國 歐洲時報
德國 華商報
比利時 華商時報

唔洗拆 全世界知佢假新聞
但登報錢照收

+1

簡單來講，新華社同林奠証明咗
真正戰場係外國輿論。
一定要加強呢方面力度！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

共產黨本來就最擅長宣傳戰，唔需要驚訝
只不過外國人無支那人咁易被洗腦，所以共產黨都要時間去捉外國人心理
文宣組某程度上其實比共產黨更理解外國人，只要識針對外國左右翼嘅同理心嚟做宣傳，我地未必會輸畀土共

要改變活動性質。。唔好放黑氣球以爭取外媒支持！

收唔收到風支拿社想邊日落廣告？驚佢想用銀彈搶咗g20頭版

佢地最鍾意扮野 連做野方法都抄

預左啦 除左出兵之外
中共咩都會做

一味死跟

落佢面

有深層次矛盾就唔洗做
真係縱容得政府太多
非法移民美國咪要照搞

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive